如果有一日香港冇晒中資公司，對你最大影響係乜？

我先

唔洗開手機QR code scan嚟scan去

無，一向中資既都唔用